習近平敏感時刻講話：一定要守住中共創立的偉大事業

在中國面臨內外不利環境夾擊之際，中共總書記習近平22日在吉林省考察時說，要牢記“新中國”來之不易，“我們一定要守住中國共產黨創立的社會主義偉大事業，世世代代傳承下去”。

據中央社今天引述中國官方媒體報導，習近平指：一定要守住中國共產黨創立的偉大事業。

該報導說，習近平21日下午才在北京主持召開企業家座談會，並作出“以國內大循環為主體，絕不是關起門來封閉運行”的宣示，22日便前往吉林巡視，仍未如外界關注般地前往長江、淮河流域巡視洪災。

中央社綜合新華社、中新社消息，習近平是在22日下午前往吉林省四平市，參觀國共內戰的“四平戰役紀念館”時，作上述表示。官方媒體形容，習近平感慨地說，四平戰役只是中共“領導人民進行武裝鬥爭”過程中的一次重大戰役。中共從八一“南昌起義”到井岡山，從長征、抗戰到國共戰爭、抗美援朝，“我們一定要牢記‘新中國’來之不易”。習近平提到，要讓14億人民、9000多萬黨員特別是各級領導幹部，很好地學習中共黨史及“新中國”史。

根據中國官方媒體說，習近平強調，“創業難，守業更難，我們一定要守住中國共產黨創立的社會主義偉大事業，世世代代傳承下去”。在參觀“四平戰役紀念館”前，習近平在視察四平一個農業示範區時說，中國東北是世界三大黑土區之一，是“黃金玉米帶”、“大豆之鄉”，黑土高產豐產，同時也面臨著土地地力透支的問題。一定要採取有效措施，保護好黑土地這一“耕地中的大熊貓”。

pingcong見到

一定要守住，唔好縮

條小學雞feel到黨內壓力了

繼續加速

敗家習，成個支共比佢搞死晒

一齊由習維尼敗走，結束中共一黨專政

進攻就是最佳的防守！
中華亮劍共和國，加油！！！

睇黎真係好驚青

岩丫，唔好縮
縮沙正契弟

中國人食草！

崇禎帝: 一定要努力守住太祖皇帝傳落黎大明江山

四平街會戰又稱「四戰四平街」，是第二次國共內戰時期的在四平街的四次大規模作戰。從1946年3月到1948年3月，國共雙方在這座當時總人口只有10萬人的城市先後投入兵力40餘萬，對這一軍事重鎮展開反覆爭奪，共展開四次大戰役。1948年3月第四次四平街會戰後，四平街最終被解放軍奪取

又小二病上身

自己搞返掂佢啦

咪縮呀柒頭

比你敗9晒啦

Before:
共產黨下中華民族的偉大復興

After:
屌 要守住唔好仚黨剷呀

守？ 不鳥

支持繼續亮劍

一定要保住我個帝位

gpj.功成不必在我

中共幾代人既心血毀係維尼手上

侮辱咗崇禎

好嘅唔靈醜嘅靈

屌你老母南方咁大規模水災都唔去巡視反而去北方? 做乜撚?

習近平在視察四平一個農業示範區時說，中國東北是世界三大黑土區之一，是“黃金玉米帶”、“大豆之鄉”

粟米 + 大豆

聞到味了

聞到棺材味?

維尼敗走， 中國人都唔會有民主， 中國人的dna 就係咁賤

總加速師

點解要守？明明形勢大好？

進攻就係最佳防守

一定要守住

支持你呀

皇帝驚西
會唔會因為班皇親國戚鳩叫就有事
斬撚咗你頭都仲得呀

笑撚左
明明係比你敗撚走既

亡國之君

屌你老味 一個國家當一盤生意公司咁搞
支那狗 人地當你員工乍 傻閪

大豆刁

真係就爆咁既款

世世代代

唔好 只係死守
要反攻丫

雜種 比全世界 見識 中國人 真正既力量啦

鹹魚當寶劍

唔係你
本身一定守得住嫁

散散地啦!!

一定要守住中國共產黨創立的偉大事業?
乜唔係已經都俾佢敗哂咩？

正係識守守守
忍者龜真係無話錯你

之前好地地 唔係你使撚守

明明接手果陣一手好牌
點解可以搞到就輸？

乜家下守唔住拿

過晒氣啦，不符合世界潮流。

佢隨時連社會主義都唔知咩黎

支持主席💪💪

唔止要守 仲要反攻
要先發制人先配係偉大嘅強国
中国人唔可以再畀美帝蝦

應該下令全國每人每日起碼要睇一次[建黨偉業]

難條撚 最撚難就係殺自己人民黎換所謂發展

呢點你中共青出於藍啦 仲要殺極都仲有得殺

留名等新中國EX

Fuck that

笑撚死
明明係你自己一個人敗撚晒
聽落好似風涼話咁

正解

一定要守住呀 咁難得改到無限任期

有13億中國人唔係共產黨員點解要幫你守住

水災完會去 次次都係事後出現

散了散了。

毛澤東定習近平破壞支國勁d

唉，算啦,小學生

咁係邊個敗壞緊？

即係同大家講就來守唔住，讓領導先走…

小學雞治國係咁上下啦

守業者

鄧兆尊同啲兄弟姊妹講一定要守住祥哥D家業，人唔笑狗都吠。

水災完爆瘟疫仲去唔去?

三十年前可能係嘅，不過好似話而家支那啲地已經污染晒種唔到嘢

說好的中國夢呢

然後做守夜者

世世代代都係中國人

中共乜鳩都比佢搞禍晒都仲好意思匿埋發噏風

佢一縮就會俾黨內清算

就快頂唔住了？唔怕，你還有月娥

係嘅係嘅 明白明白

其實冇分別 都係帝奴主義

連登仔對政治真係好天真，任由各方奴隸主擺佈嘅奴隸，btw天滅中共。

中國共產黨大啲，定中國大啲

係直頭當打機咁打

支共

係時候交棒啦

賤狼外交 支共

小學生 昏君

底褲思維，連底褲都輸埋

此地無銀

硬落去

敗家仔咪佢自己

堅決支持習總書記光明領導
堅決支持習總書記對抗西方歐美陣營

守住

維尼： 加速制已經比我禁壞左

無得番轉頭啦

好快要讀了

同俄大佬講？人地印俄結集啦，on9習總玩加速主義玩出火

多得你啦

中共偉大事業？

習敗北

然後亂完香港就會再一次落入冇民主既「新」中國

你玩到咁撚大而家點守呀？大哥

黃金買玉米帶 美國大豆之鄉

推香港獨立 唯一出路

共匪強調要做既野
通常都係已經大到遮唔住既問題

中國個政制係
黨
下面先係
國

所以無乜制衡，黨完全地control個國家

西方及民主國家
國
下面係
不同嘅黨 組成 議會 首相/總統 去serve個國家

表面去考察農地
實際係睇定走佬路線, 有咩事就北京直上吉林, 再北上

取消無限期連任+換主席

可能仲有轉灣

垂死掙扎

守咩守
堂堂天朝大國當然係要令四方蠻夷臣服啦
邊個有意見就打邊個
怕乜？

咁爆完瘟疫先啦

國共雙方在這座當時總人口只有10萬人的城市先後投入兵力40餘萬

共軍佔幾多?

祟貞皇帝

講出嚟即係代表好大件事

守得住

習大大對上策興趣不大

似係有人好驚做亡國君

諗起黃毓民罵黃國興:成日話中華人民共和國有幾咁偉大,但你又唔知點令佢偉大

守 ？
犯我中華者雖遠必誅
人若犯我我必犯人

你已經答左
北方風調雨順 gogogo
南方百災四起 不了 叫黑仔強收尾

明明係你自己不斷破壞緊
不過依家咁仲好 繼續加速

又想用黨黎壓人民

通常就死先會咁講

崇禎某程度上都係加速師

除左總加速師仲係總攬炒師
一個攬炒9千萬黨員

祟禎成為支那敏感字眼

"..." "..." "..." "..."

守條撚
唔係形勢一片大好㗎咩？

成個連燈都認為中共一定守得住嫁

守住中共,唔係守住中國

林彪一開始比人打到逃亡中蘇，中朝邊境
國民黨先唔敢追

第二次四平會戰孫立人新一軍大破林彪四野，如果唔係美國調停要求雙方停火，毛匪晨早比人趕去莫斯科

皇帝太垃圾果陣會引發宮變架

Push

打囉同人地
你上一代江山都係打番黎架啦
支持御駕親征!

講話X 演講O

咁多地方比人浸哂
反而去開企業家座談會
班賤種唔革命真係歴史奇聞

要守住習朝呀

頂住呀.jpg

FAKE NEWS 啦

有無聽過人哋贏緊波會用"守"

中國一路贏,無可能要守

我們一定要守住中國共產黨創立的社會主義偉大事業，世世代代傳承下去

頂住呀，幾千萬黨員靠你一個，要有行幾千里路不換肩既耐力呀

佢縮就守得住，所以唔好

好，繼續加速

由攻轉守

已暴露心態轉換

進攻就是最好的防守

攻擊係最好防守
主席快d下令打出去
打到班洋鬼子返歸

其實軍事學家普遍既結論係就算杜聿明北越松花江，國軍都係做唔到

習劍聖

好聽就攻轉守，衰啲講就係縮，今次美國睇清睇楚中共啲衰野，一定去盡，滅黨指日可待。

但你用加速主義，客觀上係敗家多過守住

朱由儉大陸都搜唔到資料?

希望再嚟場武漢8級大地震

好似講遺言咁

個問題就係呢個偉大事業俾你搞到成堆屎咁呀嘛

傻B 習

條撚樣不思進取

你咪敗家仔囉，。幾十年呃鬼佬既功夫， 一招比你搞死左

支那狗根本鐘意俾人管
算吧啦
佢地唔值得擁有民主自由

唔好縮呀

所以香港人要自己當家作主

30年貪業俾佢敗哂

唔通習仔諗住去搵金仔庇護

唔係要攻略宇宙㗎咩
守咁廢？

前進進

真係以為自己千秋大業？

守住Nio先

末代共帝

如果侵連任，佢一係打台灣，一係落台無得永續

你出少句聲中共元老多謝你都嚟唔切啦
敗家習

日日得把口 你厭唔厭呀

一戴一露呢
壇野洗左幾錢宣傳阿 唔繼續sale

完全無撚興趣聽

講到呢句
即係feel到有亡黨亡國危機感

陳同佳既效應究竟可以去到幾大

共產黨就黎守唔住

通常輸到仆街就收皮就會講要守住xx

心水清就知佢呢句野某程度上都係講只要守到中共個政權
支那死幾多人都在所不惜

終於知道自己敗家仔

香港警察進攻美國！

去到呢頁先有人明佢背後意思

佢地冇民主係好事？
想幾百年後再嚟一次匪國2.0？

殺曬十四億人再分土地，冇人做得出。
思想嘅嘢就思想解決，叫美帝聽劉曉波話去思想殖民先係出路。

中華蘇維埃政權gogogo

會繼續舔最有power嘅新主子

唔好縮呀近平

唔好講咁多啦，亮劍啦

南海演習去佐海南島內海

夜啦，收皮啦

最緊要唔好縮，等睇習曱甴亮劍

不如習仔腳痛退休算啦，無晒總加速師嘅氣勢了

終於打開口牌講出心中終極理想

佢就係要攬炒灑你班人，都要保q住共產黨既江山

守咩啊，我國咁強大，攻擊先係最好防守，先派軍武統臺灣，再打柒美國佬，我見到遼寧號已經知道中國贏硬沒得輸。好快可以統治全球，完成中華民族復興大業。習大大係被選中的帝王黎，14億中國人都期待緊全球統一大業。
唔好講咁多，立即派香港警察先頭部隊挫一挫對方銳氣先。

而家中國好弱咩，有國家威脅到渣門咩，守乜鬼？
我地有嘅係實力，經濟內循環自給自足，科技精英雲集，打到洋鬼子跪係度都得啦
Xitler你唔好講埋啲咁無大志嘅說話！

班黨員應該幾無奈 本身好地地賺錢靜靜地贏
依家一個拖陷家對賭

今年就滅你匪黨，剷平埋你井岡山啲餘毒

千秋萬世

南海都記得要守住

哇哈哈

即係覺得有危機啦

仍未如外界關注般地前往長江、淮河流域巡視洪災。

通常亡國昏君知大難臨頭，先會講呢句台詞。
又加速了。

守住共孽

派畜龍去打鳩美國佬啦

即係就快守唔住咁解

守？共產黨對我地好好？點解要幫你守
即係間公司做唔掂，老細同班下屬講：
公司就唔掂啦，你地一定要同我守住我創立嘅公司啊

佢講野可唔可具體少少？

守業比創業難

好心佢讀下歷史，冇一個朝代或者政權係可以世世代代傳承落去

以歷史觀點黎睇，通常都係朝代末年先會講到咁

消除毒瘤就真

守住共產黨既孽？！
唔係守中國先架咩？！

支持國家

佢堅係淆

守？ 洋人欺我太甚

最後尾都係睇班高官頂唔順，就會搵人上位。到時雜總就比人逼官。
古代就算好似武則天咁專權，只要班官臣無啖好食，搵唔到好路數，一樣比人推落嚟

幾驚話唔守

守？不了！打奉陪！

加油啊習習，好快可以結束一黨專政

皇上之前唔係諗住「守住」咁簡單個喎做咩轉態
緊係一統霸業啦

習近平=支聯會派入去最成功既鬼

返秦州啦

習曱甴，你一定守到

守住唔上中學
所有人都唔比升班

守住，唔應該係堅守？

d皇帝就比人打死通常都係咁講

東北啲地下水都用得七七八八, 就黎學華北咁變荒漠

東北地區地下水超採嚴重 恐蹈華北覆轍釀生態災難(注意以下是連結共匪01網站)

你咪守囉！
𠵱家哋話唔要喎！
到依家仲唔明？

乜叫冷戰？
同你熱love 呀 !?

俄國佬都唔要呀？
守乜呀？

報應

叫CY去游說各國啦
佢把口咁叻

共產黨既事業就由共產黨守返啦

推民族自強 香港獨立

蔣夢麟本<<西潮>>話佢地國民政府唔肯放棄滿洲係因為華北平原糧食產量唔夠，要靠東北既糧食

由清末闖關東開始到1945年，滿洲明明係蚑那既發達地區，共匪建政後初期仲叫共和國長子，依家

你搞我南海，我全家移民去美國！
#犯我中華者衰軟必豬

人地識視像抗洪

幾時死

push

同秦二世有得比

接手 秦始皇留來既霸業, 結果短短幾年滅國

最關鍵係 on9 蔣介石
將 孫立人 調去南京訓練新兵
結果成個國民黨 原來得 孫立人 一個識打仗

毛澤東+林彪 見到孫立人調走左, 即刻開會慶祝, 然後由東北 一路打到全國

令我諗起 晚清時期

當時慈禧太后 要向八國聯軍宣戰
周圍既大臣 叫佢唔好咁做, 但慈禧太后 一意孤行要咁做..........結果..........

獨裁國家就係咁, 出左一個昏君
所有高官/ 平民 都要一齊被昏君連累受罪

歷史軌跡永遠都係咁相似

毫無政績只係靠權鬥上位就想做皇帝

崇禎起碼都會正面面對所有難題 呢隻維尼？

咁都要 下面班人有能力, 先推到佢落台

慈禧太后 統治滿清40年, 國力越來越差
經常 有官員想推佢落台, 結果都被佢殺哂

因為中國幾千年, 都係行帝制, 無改變過

習總 似秦二世 多D

加上百姓奴性就重，如果唔係有天災人禍飢荒我諗唔會有所謂既揭竿起義，佢地只會繼續唯唯是諾

功高震主啊嗎

孫立人形象又好，美國又鍾意佢留美思維夠現代，萬一美國支持佢政變收老蔣皮點算，所以去到台灣都要老屈佢想作反。

當然，孫立人收完老毛皮再收老蔣皮對平民百姓黎講絕對係好事，係個個平行時空香港人應該1月選完總統黎，不過中小學就要掛國父車頭相係Hall，周不時有儀式要對國父遺像行三鞠躬，同埋亞洲金融中心應該會留係上海，香港未必有咁發達。

條鄉下仔終於聞到棺材香

好笑依個

歷史總係重覆

孫立人 = 李牧, 岳飛, 韓信
戰場上無敵, 但最後輸比自己君主

啱啱咪提咗你囉
此句不念呀